{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho687617248/salang-geseuteuhauseu-dongdaemun-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837961840&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383325&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=104545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202329820&selectedRatePlan=212018916&expediaPropertyId=21456789&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사랑 게스트하우스 동대문"
    },
    "text": "サランゲストハウス東大門\\n\n大韓民国ソウル特別市退渓路52ギル5-3\\n\nサランゲストハウス東大門は11の客室を保有しているホテルで、チェックインは午後2時30分から始まり、午後11時まで利用可能です。 チェックアウトは午前11時までです。 満18歳以上からチェックインが可能で、現金保証金と政府発行の身分証明書の写真が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料WiFiを提供しています。 また、無料のセルフ駐車施設も提供しています。 ゲストハウスでは空港シャトルサービスを提供しており、東大門歴史文化公園と明洞通りは車で5分の距離に位置しています。 南大門市場と光化門も車で5分の距離にあります。 東大門歴史文化公園駅から徒歩7分で、東大入口駅からは10分の距離に位置しているので公共交通機関の利用も便利です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はご確認ください。 ゲストハウスは毎日午前9時から午後11時までフロントデスクが運営され、到着時にスタッフがお手伝いします。 ただし、営業時間以降はチェックインできません。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時30分から始まります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "満18歳以上であることと、現金保証金と政府発行の身分証明書の写真が必要です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内の両方で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、空港シャトルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスから東大門歴史文化公園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスから明洞通りはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスから南大門市場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスから光化門はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "東大門歴史文化公園駅から徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、東大門歴史文化公園駅から徒歩7分、東大入口駅からは10分の距離に位置しているため、公共交通機関の利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "営業時間外でもチェックインできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、営業時間以降はチェックインすることはできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 470
    }
}